update貓貓狀況

毛癡住哂

有冇人試過射落隻貓度(2) - 警已報

RAP

RAP 999

留返同個官講

死變態佬

屌你老母啦又毛又搞貓

又話唔驚嘅

邊忽見到我驚

你無就咪撚update又用假相喇

好撚柒

咁就係驚 笑死我

咁你解釋下#1 #2囉

淆到

人地話緊你柒 你驚乜撚嘢姐 九唔搭八

又要懶瀟灑扮鎮定

又要update狀況又比假相

你淆到咁就收收皮先啦

你愈on9 大家就愈想整死你

巧京京 5巧整屎禾牙

陣笠水味好濃

屌 點撚算好 原本諗住開post鳩up下引人注意
點知真係有人報驚
我重以為post張假相就可以當無事 估唔到第一個cm就被人踢爆

幾好聯想力

Rap

拉鄺仔？似係拉你先喎

屌你老母啊

快D拉9樓主條死變態佬

諗住到時差佬上門抓我既時候就拎依個po扮一切都是假膠來的我老豆老母唔知我思想咁變態㗎，5巧捉禾牙牙牙